{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53186&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성오즈펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューの客室を提供するペット同伴可能ペンションです。 周辺には橋厳海水浴場や綾津海水浴場、文岩海辺（ジャジャット海水浴場）があり、旅行者にとって良い選択肢になるでしょう。 入室時間は午後5時、退室時間は午前11時となっており、無料Wi-Fiを提供しています。 また、禁煙ペンションであり、送迎サービスも提供しています。 ペット同伴入室も可能で、最大3匹まで無料で入室できます。 客室ごとに愛犬用品もご提供しておりますので、当日現地にてお支払いいただけます。 本館の室内には共用バーベキュー場とアクアシューズ、歯ブラシ、歯磨き粉、ボディスポンジなどを提供しています。 廊下には共同浄水器と電子レンジが備えられています。 バーベキュー場もあり、追加料金をお支払いいただくとご利用いただけます。 入室人数が最大を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分別してください。 一部の客室では、オンシーズン中に料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で入室することができます。最大3匹まで無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペット用品はどうやって手に入れることができますか？",
            "answer": "客室ごとに愛犬用品をご提供しておりますので、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できるバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、本館の室内に共用バーベキュー場があります。追加料金をお支払いいただくとご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ペンションですか？",
            "answer": "はい、禁煙ペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "入室人数が最大を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる火災危険物質はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金はありますか？",
            "answer": "一部の客室では、オンシーズン中に料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 414
    }
}